傳為富豪秘產第三胎後首曝光 張柏芝豐頰尖下巴飄媽味

38 歲港星張柏芝 2006 年情定男神謝霆鋒，才子配佳人蔚為美談，孰料， 2 年後陳冠希「艷照門」事件爆發，兩人婚姻撐到 2011 年結束，離婚後她攜子 Lucas 及 Quintus 移居新加坡，單親育兒形象被好友讚是「女超人媽媽」，不過港媒上月 25 日爆她秘密產下第三胎，並於 30 日出院休養，消息震驚各界，昨（ 2 ）日女閨密曝光與張柏芝合照，引發高度關注。

盛傳張柏芝新男友是 65 歲新加坡富豪，她消失演藝圈半年其實是為愛養胎，但消息至今未獲證實，張柏芝作家好友 Bonnie 昨在 IG 上傳與張柏芝合照，當中張柏芝雖以大墨鏡遮臉，但可見她氣色紅潤，臉形略微浮腫，招牌尖下巴依舊醒目，美貌不減。

Bonnie 透露參加遊艇活動巧遇張柏芝，對方還帶著小兒子 Quintus 同行，據香港《蘋果日報》報導，被問到張柏芝是否生第三胎？ Bonnie 表示自己真的不清楚，「看她今天狀態，我認為她不是剛生完Baby，因為沒道理這麼快出門吹風」。

至於張柏芝是否與新加坡富豪交往？ Bonnie 透露從沒聽說張柏芝有新對象，對於張柏芝被指外貌比先前圓潤？ Bonnie 則認為應是她之前弄傷十字韌帶，已有一段時間沒滑水的原因，間接替好友澄清懷孕一事。

小美覺得單野好鬼 實屬無稽之談

個有錢佬都係想要仔唔要「拿」

全程投入來愛你

鬼婆芝

會唔會肯比個65歲呀伯屌呀

唔係一般既阿伯喎
係一位有錢既阿伯
成件事唔同哂
（分分鐘無屌過都得 純粹借卵借子宮）

佢個馬賽克打嚟做乜？

水份偏高 當然十分祝福栢g幸福快樂

又諗起柏芝張制服M腿高潮眼相

諗起呢畫面

黎姿（已改名）

乜野叫媽味

諗起佢個靚樣溝埋啲低質老坑樣

係咁架啦，好過黑色一條線

全程投入來愛弘

屌到塊面紅哂 再睇返喜劇之王既佢，𠴱個對比

其實我說美已經夠完美

我是真心的.jpg

為左細佬姐

台媒

馬黎珈而！

個名勁有氣質

信咩教會改呢種名？

佢老公姓馬
佢姓黎

同埋個有錢佬真心對黎姿好好
又比佢打本做生意
比錢醫埋佢細佬
唔係個個老公都做得到
睇得出黎姿幸福 咁就好夠

根本有錢咩都有得屌

包括你屎忽

真愛呀

個樣真係不得了
但一諗起把聲就

睇唔透相距30年都可以傾得埋係咩玩法 唔講有冇感情 唔通一黎就扑野？？
分分鐘佢連ig果d都唔識用（你睇d議員就知，果班議員仲要係5十幾歲）

你唔係？

我想個睇63歲咩樣，有無相？

我想睇個65歲咩樣，有無相？

到底有無人見過個b？

想要Bonnie多啲

絕世好家姐

Gay

我反而幾鍾意呢啲鵝公喉

要含硬支皺皮軟老鳩仲要被中出你估易架咩！！

成件事似吹出黎多啲，有咩可能大肚十個月一張相都無被人影過

存唔存在都係一個問題

好期待佢生女

想屌佢個女

同呢2個3p,我ok

正咗，出道肥肥哋嗰陣咁

新名勁娘喎

舊名個姿 令人聯想起風姿綽約 黎姿同荔枝差唔多音 令人聯想到喜啖荔枝既楊貴妃

新名珈而 個名乍聽上嚟勁普通 個珈字又唔知想點 個名勁風水勁核突 個珈字上網睇d解釋又勁普通 差過姿字多多聲 個而都算好d 但拼埋落個珈字無特別意思又係衰 個而字獨立嚟睇又係無咩意思

弘d品好唔得

4個字勁型喎
好似我咁鄭俊弘B

射了

佢除左把聲外 真係好撚正

個性格嚇人

全情投入來愛美

65歲點頂得住柏豬套警服

根本成件事無定論 連登仔就一口咬定佢同條65歲老嘢生咗仔
佢要生佢借種都得啦 洗撚揀65歲老精咩

咁如果人哋兩個係一齊又點解要出去搵人同自生

我很清楚世間終於有天欣賞美

我真心㗎

如果係一齊咁當然啦 但依家所有嘢都無source去support嘛 但連登仔已經開曬post又話栢芝人盡可夫又盛⋯⋯

可能做代母姐，過程唔重要

全情投入來愛美 而無論任何吉野

你叫班日日話拍豬係偉大媽媽既港女點落台

發夢見到佢老公成日對佢呼呼喝喝
佢對住個老公好似隻狗咁
平時開心樣只係扮出黎
咁叫幸福？

睇表面仲以為老公好錫佢 比好多support佢
原來黎姿咁命苦
好似户世人都冇咩為自己打算過咁

正臭雞

吓 點解咁對佢

諗起大隻佬

個frd都好撚正

老老豆豆張柏之好似係d 唔知咩大粒黑社會個女黎 駛唔駛淪落到同個65歲呀伯生仔呀

who is she

有錢乜鳩都可以屌

而無論任何天氣